[ViuTV] 歌手．門 逢星期一至五 23:00-23:30 (3) 站在真相面前無常人的尊嚴

第1-3集 ：07 出道．門 系列

第1集 - 07 出道．門 (小肥)

第2集 - 07 出道．門 (江伊晴)

第3集 - 07 出道．門 (陳柏宇)

最尾果張好似邪惡胡迪

推定po了

特登揀呢張

開波

唔得閒睇住

陳廣偉唔算離地啦

隔離仲未爆post啊

趕得切睇佢哋讚小肥

小肥

lm

啱啱好呢度開始

小肥唱歌係好聽
佢上chill club做主持唱個d歌
好聽到

小肥任屌唔嬲，笑笑口

江若林依家仲有唱歌咩

填詞火火

講親咩都講經

火火

陳伯講嘅嘢啱通識堂用

一首歌

若希晚晚扑野

小肥好cute

點解仲未有人搵陳伯開節目

正

陳伯講野愈來愈黎明

真係睇唔出小肥四十幾

帶阿婆去旅行

有啊 同阿婆去旅行

玩謝我阿婆算唔算？

多d支持小肥

無人肯剪條條footage幾廿粒鐘

小肥性格都好好咁

呢個節目勁呀

以為3字出頭

小肥 二汶可唔可以組個組合
個feel好似

呢首歌d歌詞好中佢地3個

小肥把聲係好好聲，不過唔知點解唔紅

小肥黨

叫二肥

火火填架

屌你挽歌
挽你老母

陳伯係咪講緊stupid music 個d ig page

真係好有實力

會唔會變左情侶
彎都變番直

小肥真係值得更多

咁小肥唱歌真係聽到有進步嘅

紅歌唔紅人

呢個節目好正

陳伯唱到咁HEA咁

覺得佢真係星運
PACO一走 佢就收咗皮咁

我都覺得係

頂笑左

佢自己又佛系

佢地合唱好好聽

陳伯無

係咩 我覺得佢唱得最好

啲歌路唔夠多我覺得

好好聽可唔可以出首合唱歌

佢唱歌個樣不嬲都好似好輕鬆咁

小肥今年出歌出碟 實買

小肥係個討好嘅肥仔

cls

呢個post比我想像中推得慢

小肥剩係做和音都好好J

睇完仲唔鐘意佢其實

佢唱低音和音姐

估唔到 江若琳依家仲唱到下

咁短

完全冇離開過個褲袋

係囉

你最想插的...
聯想咗其他嘢

咁快做完

咁快完07同學會

Serrini

黎緊幾集仲正

樹林

Jer b

幾靚女

林家謙

上個po啱啱爆咗

樹

家謙

油尖旺金毛玲

牙謙

wow keyboard係walter

#條女 同埋家謙

老老實實三集真係唔夠喉，仲要每個人得半個鐘

Serrini + 林家謙

下集

期待牙謙同serrini 9up

Nicky Tong is watching喎

下集
林家謙

柳樹林

擺明係

聽日未有jer

又係9up 組合

咁快完嘅

星期五先有啊

林家謙今朝首今天今天星閃閃真係好正

屌自膠冇柳，撈亂咗

加埋Serrini

我啱啱都諗到

下集要追

攞埋屌查男女時間啦
聽歌都聽左幾首

小肥加油

哇，連登準備微博歌手派大戰暗黃歌手派

聽日正到痴線

其實我成日睇呢個page 先識啲新歌

Mami同林家謙

佢遲過小肥學嘛

小肥正喎。

又諗起903個個都走撚哂音
我真係懷疑係咪香港樂壇真係咁垃圾

小肥係chill club同joey tang唱呢首歌好撚正

屌查男女真心可以摺左佢

下集正...應該俾夠兩個鐘佢地吹

有咁深入咩 之前直接屌佢肥咋

咁live 同錄影又係有分別嘅

屌查男女放係7點半食飯播算啦
可能好撚多師奶會睇

都係請歌手
不如做下呢啲節目好過

之前出面有post屌佢偽黃用微博

假如小肥有份唱，應該唔會走音可惜。。。

之前有幾個post狙擊佢
金音嗰段speech喺支那微博係有另一個解釋
嘔心到

根本每個嘉賓就應該要一個鐘一集去解釋
連埋唱歌得個廿幾分鐘真係唔夠

冇ear mon 冇rehearsal 直接上去唱 其實難

期待佢今年出新歌

一個鐘
每集三首歌
Solo 15mins
三個鳩吹15mins

唔是得個樣

算啦 如果前幾年多D人支持都可能仲會出歌出碟
依家先一班人話如果之後出會買
但有冇諗過就係之前冇人支持 唔知幾耐先會再等到佢再出歌/碟

個晚睇到呀媽屌哂鬼
我都唔知講咩好
Per se走 陳柏宇走 kenny走 aga走 連莫文蔚都走走地

係咪個日冷氣好撚凍搞到咁

小肥Fb講自己今年新碟，新歌會有林夕、陳輝陽同serrini幫拖

諗起就好興奮

姜濤算唔算唱得最正常

如果小肥今年出碟，大家都支持下啦
之前睡前服隻碟咁正，街出面都冇乜迴響
我有買碟支持㗎

Viu啲音樂節目真係好出色

起碼無走音先

永遠唔知會唔會係最後一個機會
支持到就一定支持

好似幾年前拍前排先攞出黎播？
我見佢裡面話就黎生，但睇番新聞都生咗2年

Chill club同歌手門係同一個人監制
葉子文
之前參加過慳啲啦honey 個個

佢又係花蛆拉入黎 好心佢唔好做經理人 做返監製啦

仲以為只係咁啱同名

cctvb搞死咗香港樂壇
而viutv好落力搞返好香港樂壇

真 雖然冇乜聽mirror但真係覺得有新氣象feel

呢個節目d 音響收音好過 chill club 好多

Serrini Terence

推定先

今晚要爆post啦

樹打手進場未

我要睇互窒

要丁謙仔了

條女

今集樹先？

會唔會超越風雲榜

大波文青

個旁白

家謙旁白

tvb到而家都仲係製造緊垃圾污染樂壇

條女咩事

J咗啲accent

大波文青
由林家謙把口講

樹妮妮

星期日仲有個勁歌金曲頒獎禮

CLS一姐

dont text 謙

一聽到家謙把聲已經想笑

痴線

香港獨立好黃

星夢annual dinner

之前好瘦

好瘦

咁又誇張咗

嗰陣咁瘦個頭都係咁大

佢仲要好認真講

我淨係想要波波波波波波波霸~

屌 樹同我讀同一科

唔知點解家謙做旁白好想笑

Tag 9 謙

same

巴打咁勁

「大波文青」，「陀地歌姬」

龍巴咁勁

莫名的喜感

Serrini啲英文accent唔正咩

我要波波波波波波波波波波波波霸

樂壇毒瘤豬肉獎

暴大英文系

博士

屌牙謙好好笑

大波文青講英文好好聽

HKU Doctor

搵牙謙介紹Serrini

巴打讀eng lit

聽晚旁白會唔會話謙毒

去咗西班牙定日本都唔記得好幸福

如果tvb肯定唔會出大波文青 呢4個字啦

唔知個壇係邊

一聽到佢形容mami就好好笑

我都覺
但係咁比人負皮

讀多啲書~
飲多啲水~

幻想到條女講牙謙應該陣會好好笑

牙謙好毒

一陣到條女介紹家謙
已經想笑

牙謙都係英文系

多左個波

痴撚線聽眾

痴鳩線

好笑

佢講嘢其實幾過癮

佢兩條友好好笑

網絡安全隱患

慢版

癡線西

9upper

鋼琴版

令你令你令你令你

抒情版～

抒情版

睇緊mv咁

節目唱到咁靚聲

佢同周耀輝兩個鬥9up笑死我

個setting好靚

樹林經典互mean 9up現場真係風雲榜

Acoustic version

點解叱吒唱到1999

佢可以一輪嘴講咁長段好似有Point又好似冇point嘅嘢 好撚正

我想聽金毛鈴多d

職業9upper
業餘歌手

#首歌咩事

好正

邊個係Gwendolyn?

諗起垃圾會有人引用佢歌詞

acoustic版

有啲哲學feel

Serrini 係博士

唔知會唔會唱 要做更壞的事

加埋陳伯

好正

想聽Don’t text 謙

感覺很安全

歡迎各位多啲去睇佢ig live

我都畀人負

呢個版本好正

kkbox個live must睇full version
好笑到仆街

拍到mv咁

大波博士

再加牙謙 9up 4俠

呢首歌我又諗起造星
：做咩唔唱埋嗰2個字？成件事唔complete囉

好好聽

陳柏同你講經Lecture

有次睇佢地2個IG live好好笑

有台mon 有rehearsal...難聽係因為條聲出又唔Eq又無reverb

牙謙9up能力超高

謙！

啲氣聲好勁

琴日mami live已經講到拍歌手門好好笑
得2集唔夠打交啊

諗起都好笑

慢版多咗種詭異feel

叱咤真係年年音響都好撚垃圾

反擊

真係唔識㗎喎.jpg

本名林家謙

一人之境

第一次咁認真睇呢首歌詞

林家謙 本名林家謙

林家謙,本名林家謙

諗起琴晚佢開live 有人話佢似富婆第一次叫鴨咁

特倫斯

謙謙

應該有tune過

謙

又可以叫牙謙

把聲好乖

旁白好正

一人之境
諗起有個version係戇豆先生版本

清唱咁正得唔得㗎

岩岩先知原來心之科學係佢作

好傻仔

真係去南昌街

好多歌原本都係佢作

林家謙好得意

南昌街王子

不過同howie 一齊作

以前kahim個樣

佢兩個互做旁白係咩感覺

真係好似軒仔

屌好好笑
介紹南昌街

咁你咪就係南昌街王子

牙謙以前塊面咁肥

真。南昌街王子

Eason又話收過中學時期謙謙嘅demo嘅

謙謙好qq

謙謙個vibe好似軒仔

以為Ben sir 教正字

同一峰張合照好大胸

係 佢第一次叱咤台係心之科學

一峰個髮線高左咁多

所以係dear jane味多啲

後尾講係大學

一個人原來都可以盡興~

樹同林家謙我會想聽
唔知點解陳伯就不了

諗起mami kkbox live 問 "乾一罐的汽水 呼出嘆息 快樂懶說明 no~" 係咪即係打嘔

是但求其愛

一拍埋張敬軒度真係勁似

我個名

黎明都有

依家靚仔好多

以前個look好薯

樹同林家謙係因為句句都係攻擊所以先咁好笑

好多女

謙謙ho cute

撈麵味同蒜片黑松露意大利粉味

唔夠你

但我覺得佢以前cute啲🥲🥺

聽聽vani出全首得唔得

冇大公司幫搞到俾叱咤撚

無人氹你丫
所以你做得啱丫

佢真係幾勁
自己一個人搞掂晒
冇唱片公司支持

著Tshirt

serrini把聲做旁白好好聽

笑得ho q

係真係casual

點解有小巴

家謙金句： 點解我識唱

架小巴好似等車佢走咁

佢地攞獎有講係唔知邊個搞作曲人gathering
佢地meet完突然有靈感一齊作出黎

想睇佢哋互動 一定好好笑

第二年就男歌手銅獎咁都叫撚

佢係小巴膠

有爭議性既聲音

仲要作曲人大獎

仲要有埋作曲人

清唱同cd完全冇分別

清唱都咁好聽

我初初都覺得唔係好慣

第一次覺得林家謙都幾靚仔

清唱

好心林家謙咪上TVB
而家食兩家茶

根本一個人先係最好

應該係租左車黎

其實冇撚 十大個airplay 佢完全唔近

越聽越上癮

一人之境就係要咁懶先啱

但唱作人佢應該要有

有concert一定要聽 想聽live

清唱都勁好聽

有埋海聲

小巴都有膠

asmr

行走嘅cd
好穩

拍到好似mv咁

又針

獨撚歌毒到band都無

唔算撚啦 又有作曲又有男銅

清唱都屌打咗好多人live

清唱
我係仔都頂唔順
射到周地都係啦

佢自己啲歌要佢把聲同唱腔先有嗰種感覺

林家謙唱和音都得
好少有咁全能的歌手

話畀姜糖撚會合理啲

好好聽啊頂
下場係咪ready打交啦

下一位前度已經好正

真曲詞編監自己包辦曬咁滯

ap咪又係DJ決定

晚吹
係咪有email？

呢集好好睇

真 嗰邊得阿公阿婆睇

我愛林家謙

其他人翻唱佢啲歌真係唔掂
係佢自己唱返自己歌先得

個景加埋清唱，隻歌即刻好有feel

個高音好輕鬆

笑
你夠成日喺啲tvb post出現啦

有辨識度
佢的假音不得了

計AP aga三首冠軍歌拎女金實贏埋唱作金架

咁唔叫撚啦 都冇比過希望佢

真假音轉換真係好勁

初頭完全唔知 點知Google 返原來咁撚勁

家謙b

你點知的

Yoga
兜園hea到好難唱

唱片公司同個dj fd 底dj咪會播多d

同人合唱啲和音都好撚正

伯賴

佢地係真不和定點？樹好冧jer ，但對謙好寸

依個真

兩家茶原來係你

牙謙唱last order會點

唱作都係計AP，上年唱作競爭仲激烈過男女金

好奇一問 又關姜咩事

到底佢憑咩攞到咁多獎

咁你咪一樣有睇post
我睇同佢出唔出現係兩件事
關你撚事咩

身型+頭髮顏色
唔係左邊果個 我乜都得

以前洗過版咪知

My favourite

計airplay 佢係第四 陳蕾多佢2次

家謙世一

姊妹同對象既分別

Fd底姐

假不和啦梗係
佢地話過佢2個相處唔認真得

但係依啲唔叫做撚啦

姜得一個獎都叫撚

應該係friend嘅 玩姐
想佢哋互mean

林家謙老師

攞到作曲人 攞到男歌手
其實咪即係攞到唱作人
有賺添啦 咁樣可以攞多一個獎

講緊銀銅呢D 幾時有講同aga爭

林家謙仲要個樣係靚靚仔仔咁樣
佢講嘢時串人唔笑個下

時光倒流一句話 林老師

梁總理已經帶晒頭盔話節目效果
應該會mean到笑死

係謙謙成日mean樹樹

點會真睇kk box個live就知佢哋frd

吓樹鐘意jer?

希望佢兩個鬥到結埋婚生埋仔

咁唱作人金銀銅本身都有攞男女歌手
你話佢男銀 jay fung男銅 但冇唱作人就話姐

圍毆時間開始

係 好好笑

到而家都唔識

網友

個表情已經互mean緊

已經互Mean緊

林家謙講到好唔真誠

嚟料笑死

樹林 好有火花

好靚女

暴走了

奸詐

#手臂好幼

探人地班
我個mv嚟㗎

仲未識

謙畫緊乜

又黎 佢兩個啲互動真係好正

其實都要睇903方向 想捧邊個

都係處女座

唔識

樹其實up緊咩

變態同正常之間

謙畫緊鑽石？

講優點

「好好啊 好靚女」

畫鑽石

第一隻字已經mean緊

變態

樹林好正

鄰家謙

唔怪得mami戴晒頭盔

真係睇唔出樹係phd

輪姦謙

其實形容得幾似

男女歌手個個都唱作咁濟
唱作人嗰三甲咪男女歌手溝埋一齊排
jayfung 豹攞銀銅 啱好冇林家謙

做乜撚 kkbox個感覺又黎了

條圍裙大大隻字安全好好笑

#候女咩事

處女座真係好慘
Agger

Serrini條圍裙係安全

頂

畫die蚊

以為得我一個聽錯

如果係咁一定比人屌啦

一姐

睇CM原來唱作差個馬鼻
陳蕾319
佢317

鄰家毒男
毒家謙

#條女

佢地mean到幕後d人問佢都要mean

再出道

概念大師

有咩做唔出

Serrini 個性格幾正

係 我講完比人負皮咗

無人之境

再投胎

叱咤D播放率好多時都係特登播到好接近

無人之境好撚屈

似進入無人境~~~~~

收番囉

後現代畫家真係笑死

唔夠睇啊

第三者之歌

謙謙和音

全部cm都畀人洗負皮
唔洗太care

個境好有feel

以為又係一人之境
原來係無人之境

咁有空間調位啊嘛

又就嚟完

好撚好聽

同佢做fd唔會悶

接近先方便佢地造 今件十大3甲都好近

林家謙幾時再唱歌

記得以前睇個連登故
都係用呢首歌

這愛情無人證

又Nicky tong

呢兩個都好正！

小性奴嗰個？

好想睇佢地互mean足本版

好想鞭返咤吒話mami唔唱得嗰啲人屍

可摸耳播多三個鐘
柳柳都未出場

林家謙啲和音

想屌謙謙條聲帶

覺得香港樂壇仲有Serrini同林家謙呢兩個唱作人都幾開心

好啱做夫婦的世界插曲

好聽到 毛管棟

好不安

個和音

到底加jer落去會咩效果
暫時感覺格格不入

呢首又真係單春唱得好d

仲要兩個都係自己搞掂晒
唔係有大公司支援

謙謙唱最尾個句好正

白卡佬世界

你唔認真咩請問

唱作人=又唱又作嘅人

呢個版本正

你表現嚟睇吓OK?

輪姦謙啲牙好qq

好鐘意呢個version

所以要好好珍惜呀

講唱作人搵埋嘉豪同廿一田金

好難唱得唔好喔

淨係深喉啦

屌

其實serrini cover歌真係好高質

佢兩個一齊做節目真係好睇

Serrini d性格好好
講野好好笑 轉數好快

反白眼

使唔使屌埋鼻

林家謙好似有得上

好想睇Jer玩到好放
旋轉with serrini~*嘅情況

飲水

飲多啲水

家謙西面都好可愛

9up冠軍

讀多D書 飲多D水
呢條女個初心冇變過

條女幅畫幾特別
用背景上色突顯返人像留白
好反傳統

多喝水

世界級9up

人地讀博士

除衫

林家謙同serrini隻揪邊個贏

特倫斯唱任我行

醫神又屌打咗

從何時你也學會不要離群

條女真係好正

飲多啲水
讀多啲書

任我行

條女應該要做夠一星期

林家謙真係好窒得人

兩個都係單春嘅歌

兩個林家謙都唔夠打

浪漫到一起惹絕症

Nicky Tong

兩個都揀陳奕迅嘅歌

的確神d歌係好多人既人生歌

真係治癒系歌手

呢幾年相對係百花齊放嘅

林家謙把聲

好耐冇聽

把聲好好j

大樹壓死謙

想條女有得唱多啲

一兩首都係eason

好聽

聽日應該有埋jer

知啦

一人之境應該都係因為呢隻歌啟發出黎

家謙個哦～
好不屑

咁多歌實有首中

兩打夠唔夠

落地獄

任我行好似YouTube 有cover過

條女打三角

終於有一個唱eason既歌可以超越到佢既歌手

首歌好襯佢

有旋轉with me

開個節目比條女都得啊

食多D健康食物
唔好食咁多糖
各位小朋友 你地就係社會既棟樑

和聲好撚靚

多左

釘～

今日係咪KKBOX風雲榜Live個組合

起雞皮

三角鈴

佢把聲線擺入eason啲歌好正

呢個version 仲好聽過佢youtube個cover

多左喇

屈機到

Viu真係拍得好靚 冇大台陣老土味

佢真係好撚正 佢上whizoo玩問答 玩玩玩拎個包出黎食 笑撚死我
佢真提抖中應該好跳脫

三角鐵

佢唱到似自己歌

兩首都好有feel

痴線 好好聽

好好聽
首歌個feel好啱佢

小心啲講嘢

係後面2個忍笑粉紅佬

夕爺

嗰條咁多年前

serrini應該同joyce隻揪喎

好舒服

完鳥

今晚兩首歌都好正

澤日生啲曲真係好靚

可唔可以播一個鐘

勁快半個鐘

佢啲ig live都好好睇

咁快又做完

謙謙可摸耳有自信啲
你把聲真係好特別㗎

玩玩下

咁princejoyce大勝條女既

Serrini last呢句好撚癲

好想聽佢兩個互相翻唱之前話Eason hold起過特倫斯 好想聽Eason唱

joyce 唱live好啲
但係serrini 好有佢自己character

金jer

個節目點解咁高質...

Jer

咁就完半個鐘 好唔夠喉

痴線 feel到佢地好辛苦

jer竟然得1/3集

jer

唱到首歌好似林家謙

Serrini最後嗰句

特倫斯夢遊仙境

下集仲有

聽日仲有Jer

Yes 真係令人好想睇

嘩 條女un完埋尾

每次都要講，
半個鐘真係唔夠啊diutv

夢遊仙境🙈

jer！！！！！！！！

頑童大了別再追問
可以任我走怎麼到頭來又隨著大隊走
人群是那麼像羊群

呢個節目真係好正

完全唔夠喉

真係好好睇 眨下眼就做完

仆街咁撚短

jer要扯高自己個痴線lv

特倫斯 要做更壞的事

特偷斯同旋轉

個和聲真係超雞皮

對上一次有咁既感覺係YOYO唱追光者

jer b

上次九巴live
Jer 拍serrini都幾夾

林家謙真係好靚仔

～旋轉with me*

攞埋屌柒男女時間做啦

cls仲有柳Jer

我屌 又迴光 又特倫斯夢遊仙境

嘩屌聽日有特倫斯夢遊仙境live

夢遊仙境阿

VIU呢啲節目幾時可以做一個鐘

佢好似有啲不知所措

以為jer自己沾一集

聽日睇演唱會咁

聽日有Jer好似好正

呢個節目好心做夠一個鐘啦

如此自由

開個Eason X Terence concert

強烈要求要一個鐘版本

佢應該講緊真隻揪

勁好聽

唔夠喉丫屌

發覺佢成日唱live
但呢首唱live差啲feel

唔怪得條女要話佢可愛boy~
一定怕哂羞

半個鐘 身都未熱就完

特倫斯夢遊仙境真係好撚正

其實講真唔洗咁辛苦一晚播兩個綜藝
播一套好睇嘅就夠

金jer本身都係慢熱

真 出第二季

今集又再高質左

係妖治巴做咗真心膠

呢首編曲同後製令到好特別
變咗live硬係會冇咗個種味道

條女用左半個鐘講牙柳有幾cute

Viu d音樂節目好有誠意，對比睇下cctvb個d

再不想說然後

cut左調查男女佢啦 extend呢個節目做一小時版

其實係 我寧願佢一個1個節目1個鐘 完咗再播下個

希望長做長有啦

係囉，超無聊十半個套

會變咗播1個鐘調查男女播完先播呢套

首歌好啱玩game
gen咗個譜玩beat saber

viu d節目個個都得半個鐘真係唔夠喉

special cut啦
小肥同呢集其實一定仲cut到好笑野出來

sor

Viu連凌晨既chill club推介都高質過人

仲懷舊50年
Tvb瞓落棺材都仲聽緊舊歌

真係好好睇 如果講野個part長d就更好

新鬧鐘聲

果D 直頭係侮辱緊個音樂界啦

以後要係1個鐘版
我想睇歌手門多過造星

都好 可以直接熄電視先

你講調查男女
大海男兒
五樓？

真係做1粒鐘啦
最多第二季人選幫你諗埋啦diutv

呢d放係7點半算啦

聽從民意

好耐冇聽雲妮鍾情

唔係下一位前度咩

啱呀

唔夠喉呀viutv我想睇佢兩個打交呀

佢個勁歌頒獎典禮真係得啖笑

tonick啦

林曉峰係廁所時間
viu驚大家廁所都冇得去

開一集係+him + jer打mami

打唔打得贏啊

Phil+Thor係咪最九唔搭八組合

係喎 記錯自膠

佢地同屆新秀喎

Sor，原來係咁

Thor好似唔夠腳夾硬攝佢入去咁
佢有咩故事可以分享

可能贏到
mami見到阿jer會立刻收手

又可以唱成熟不了

係 覺得可以長期做
同chill club互補
一個禮拜做1,2集咁

佢2個好正 唱歌又好聽
今日依集仲好睇過07同學會

直覺覺得家謙真人都幾毒舌

mean 精尤其係同樹一齊
會有chemistry

條女啲朵多到好正
梁總理

有聲呀嗚呀呀呀呀呀

jace新歌“虛擬人與我”
作曲係家謙

林家謙我愛你呀

就係要睇佢地癲 比D正常野我睇做咩

跪求viutv完整版mami himhim互mean流出

強烈要求足本pls

啱啱係mami IG 揾到個場地
原來係cafe嚟
淨係個Menu已經好靚
搵日去試吓先

啱啱睇完都覺得佢哋點解突然咁和諧

如果謙謙要同人拍拖
我只可以接受到係Serrini

佢兩個都咁講肯定cut左好多好笑位
想要足本版啊屌

啲嘢都好食 老細好好人其實呢間野都好出名下

同7年前一樣咁正

強烈要求足本版

同意

推到足本版擺viu.tv

啱啱一口氣睇返4集
集集都好正

家謙清唱海浪版一人之境好聽到好似食左cd咁
以前係youtube聽佢唱任我行已經覺得好出色
係mums not home唱好有feel
條女同家謙一齊做節目應該睇足一個禮拜都唔厭
聽日仲有牙柳 正呀

第一年新人金
第二年男銅

已經坐曬火箭都叫撚佢

Serrini 8月13獅子

佢自己講都係處女座

呢樣真

season2唔該 陳蕾 yoyo jace ginlee aga

佢講嘅意思唔係你理解嘅意思，一場誤會

終於up上youtube

睇咗頭兩集
Feel到佢三個應該真係熟嘅

仲有任我行

突然諗起一樣嘢
如果開第二季嘅話
會唔會考慮請幕後做嘉賓
雖然咁樣有啲離題

如果有呢個系列
填詞人：夕爺、Wyman、周耀輝
作曲人：陳輝陽、伍樂城、雷頌德、澤日生、Vincent Chow

我想:
夕爺x林若寧
Wyman x 做飯謙
周耀輝x王樂儀
仲有林敏聰

個節目好正 但太短 強烈要求足本版

林若寧：多謝林夕！！！！

簡而精

呢條片直頭滿足大家
又鬥嘴又唱歌

蘋果今朝有謙新訪問，佢mewe post咗
原來四兄弟

jer jer

終於捱完上個節目

馮穎琪！

廁所位

終於到歌手門 好難頂

準備睇

推

梁栢堅？

為咗睇牙柳

終於完咗個垃圾節目

條女！！
金jer！！
渣謙！！

未播先講定半個鐘唔夠睇

恭喜大家捱完上個垃圾節目

Ready for Jer

牙jer 牙謙 牙ser

今集

牙柳！！！！！！

好可愛阿jer

MAMI 把聲

柳樹林！！！！！！！

Boy

boy

巫婆mami

又大波
又長腿

呢3條友好撚q癡線

我初頭以為坐到咁係要隔開1.5米

Boiiiiiiii

Jer好得意

一路好走

其實唱作點解唔搵ian

開發你新的秩序

let us go then you and i

柳柳so cute

跟姐姐黎啦

Serrini同牙謙笑死

跟姐姐嚟啦
一路好走啦

不了

牙柳

又係喎

微博死肥婆

一路好走🙈

自己訪問自己

😊會唔會好唔開心自己冇得上

屌依家先肚痛

淫笑

年輕jer好靚仔

記者

食女界歌手

Jer本身記者嚟嫁！

自訪

屌我唔認得佢

冇人想睇佢

Jerb好得意啊

兩個做天使魔鬼

親生仔嘅拍法係唔同啲
正好多

唱作關佢咩事 閪魚都有資格過佢啦

其實上年嗰3首佢有冇份做創作

因為唔夾？
ian同serrini

佢憑咩叫自己歌手

要黑面了

罰你stalk多次佢ig~

兩個都魔鬼

咁似serrini段片

方向報嘛

呢個look好靚仔啊

明明混帳 非常混帳

jer jer怕醜個樣好cute

係

點解訪問嗰個咁似呀jer

金jer真係好吸引

夜啲睇重溫

你又識....

連登好多死忠fans
巴打等食負皮

不小心開一槍

佢地奸笑好好笑

鯨落有
背伴唔記得
正式開始唔係
勉強可以計埋蝸牛

柳柳叻仔

係仲有八字眉

水刑物語

牙柳嚟

係都ian上 最hit(?)嘅蝸牛佢作

講緊

兩個都係佢黎

偽毒

訪問返自己

但我想不小心開一槍

牙柳點解咁阿jer嘅?
同哈林一樣

Jer好叻仔呀

佢某D角度真係好似林宥嘉

一個叫牙柳一個叫牙jer

點解唔 feature 埋九巴

又九巴

笑死

Jer B

歌手門啲鏡頭 搵嘅地方 filter全部好靚

呢首係佢作？

冇機會喺街聽阿jer busking

牙柳同牙jer 唔同人黎

點解我見唔到㗎

對住咕固顧唱

啱啱出咗logo了

要幾早拍先可以拍到冇fans係附近

唔覺得呢隻hit

後邊個background feature咗

點解哈林咁似庾澄慶

Jer呢個頭

未開始作呀好似

巴士 引我再次回眸
路邊 伸出這一對手

係街見到都迫唔入

尖沙咀碼頭

ian 我知有
講緊jer啫
期待今年佢嘅作品

屌我見到係朝早六點三

點解上次唔唱緊握扶手

尖沙咀 終於冇哂大媽

明明都係尖沙咀
但好有特色
香港其實真係好靚

唔伸手就飛站

10/10

早到

背伴詞曲都係

太多牙柳fans

關愛讓坐

狗巴下個搵吳林峰啦
成首巴士光年作咗出黎

都係好多人